已報警：岩岩去唱畸，比mk仔揀

滑雪岩岩我大佬中左波 比左20蚊我
我好撚感動，於是同佢講今晚唱畸我既
於是我地一行六人
帶晒音箱 歌詞簿同電結他去畸房

接待處條友mk妹黎
佢：今日公眾假期無學生優惠，計人頭
我：一個人可以唱幾耐
佢：半小
我：我地呢度有六個人
佢：唱三小
我即刻呆撚左 d煙肉腸係個口度滴晒出黎

之後我即刻捉鳩住佢衫領 兜巴星落佢老母西度
我上黎唱k姐 洗唔撚洗串柒柒
可能佢都知驚 即刻跑左入經理室
火撚滾 諗住陣間去警署報案

唱唱下k無啦啦比人串 痴撚線

小尷

報警 ? 傻人發現案

邊個係咁負評唔出聲

所以你打算講既笑話笑點係咪「唱三小」果度？

你好有趣啊！ 點解你咁有創意既！

哈哈哈！ 好厲害呀！

如果你話去譚仔食三小

係台灣笑話定我唔明?

真人真事黎 唔係笑話

我都唔明

樓豬乖乖地轉珠吧啦，唔好搞事啦

1/10 1分係俾你有打呢篇野出來嘅勇氣

第一下睇以為關譚仔三小事